矮肥=原罪

屌你老母臭閪 矮肥都算啦 你老母你個爆牙怪擇偶條件憑咩要人有車 身為你嘅好朋友都忍唔住 日撚日係到ff